一人一個恐怖情人做過既嘢

我先，永遠唔會俾你有自由既一刻，你出左去同fd傾計 應得遲應得hea，即刻衝上門搵你。

成撚日都用自殺嚟威脅我唔好走

on撚79 呢d人咁冇腦 唔走都俾佢嚇走

冇錯，所以即走

走到咪幾好，最弊係怕佢不斷用其他方法去搵到你，借d意俾你睇到佢好慘，又同人講到自己好慘咁

唔夾，無哂feel,仲要成日話時間証明一切

講姐，冇做d咩特別嘢？

拎我條底底打飛機

用133打比你

夢見佢出軌，醒左黑佢面🤣

識人驚青蛙，同條女鬧完交，條女買咗隻青蛙，生勾勾咁放入禮物盒搵佢求和，之後要佢打開同摸入去

用133打黎話比我知佢準備自殺

小事

cls

好撚癲

近排個段葉念深式分手片係咪就係巴打
btw 尷唔尷尬都好 都唔會keep得長

唉

呢啲人真係好恐怖
絲打你脫離到未？

我被人狂鬧痴線架
因為我都有講返個夢境同埋話返男朋友
雖然知道係發夢 唔係佢現實做 哈哈

咁你都算恐怖既

好明白

係屋企樓下等足一晚等到第二朝送我翻學
第二朝一落樓嚇撚到我仆街

我地住相隔一個海

朋友A個ex冇啦啦衝出馬路大叫 發晒癲截停d車
威迫朋友A唔好同佢分手
再係ig dm屌鳩我地圍內d fd 話我地教唆朋友A同佢分手
又同朋友A講唔可以分手 佢會自殺
最後佢地成功分手 個男既好似有新女朋友

同班fd係bar飲野 (中同全部女仔)
飲飲下佢冇啦啦上黎話要送我番屋企
但佢未夠18
好撚掃興

見到你IG follow 左一個男同學就馬上打比你

依啲人識到喊三聲

基本上恐怖嘅都係控制狂

係！！前排我個垃ex一直煩住我
本身whatsapp煩我，但係我block咗佢
之後就係咁dm我，我冇理，佢直接係我啲相到係咁留言，我block咗佢又係咁開新ac。
最後佢應該知冇用，就係咁用133打俾我，最慘係ios阻唔到133，我用緊個台又冇依個服務

有時做得over左真係令人反感

如果係做過一兩次我覺得幾sweet wo 如果經常既話。。。。

累9埋其他人至憎

唔好話18唔18歲，根本就掃9興 我同你一樣經歷

我個個未去到打俾我既，但會傾傾下計話睇到有仔follow左我，數字多左

岩啊。。有時你根本分唔清呢條友係滿足緊自己控制慾定係愛，不過我試過被愛同愛人，根本做唔出呢d控制人既事所以我主觀地講，呢d唔叫愛

唯一方法就係換電話no.

唔記得講 個陣分咗手

如果係為左挽留你而做一次既都仲接受到既。。不過你係真係唔想見到佢而佢又出現係你面前又真係幾討厭。。但最重要都係你仲中唔中意佢

返零售PT要OT(照計鐘) 佢接我收工走去屌我經理話好要我OT
利申即晚分左手

分手個日叫佢唔好再搵我
佢打咗百幾個電話比我
之後嚟搵我跪地
之後再嚟接我翻學

好恐怖⋯

係呀 所以我地班fd知佢地散左都好開心
佢ex真係好似癲佬

唉 我而家就係做緊 其實散左幾個月
日日返工見住佢同第個好開心傾計
我就發晒癲 係咁話佢同第個有野
佢block晒我wtaapp 我就sms佢 話明晒 原來係咁
之後佢block埋我電話
其實日日返工見住佢同第條仔好開心
完全當我透明 唔理我 我真係好辛苦
佢而家好僧我 block晒我 完全唔理我 但佢繼續同其他人一樣咁開心

以前有個成日同佢嗌完交 佢就會跑走 然後追佢唔切呢 唯有WhatsApps搵佢 佢就會留一大堆負面說話要死要傷害自己 然後佢就會熄數據 等我驚到仆街

打波電話放埋一邊，一個鐘內打左101次電話比我

趁我瞓左拎我手指解鎖睇電話
Check晒我wtsapp/ig fb inbox

撞密碼入我ig睇我follow嘅人同inbox

太恐怖太控制狂 已飛

有無人鬧下我
見佢地成日一齊有講有笑 又幫佢買野飲 送野比佢
一齊去pantry 我真係好嬲 好唔開心

痴撚線。。。。

屌你咩 都散左啦 人地有人地新生活 你唔好搞鳩佢啦
move on啦
好黎好去咪算囉 又要搞到咁肉酸

個d人。。話愛 但完全冇理過你想唔想。自撚私行為 你7好啦，拖埋我落水

要慶祝既

跟蹤

我放唔低 見到佢唔理我 但同第個咁開心 我好辛苦
聽日又要對住佢兩個

你反省下啦 佢同你唔開心，先會同人開心d咋

跑走 呢d人早走早著

但佢唔理我 同第個咁曖昧 我真係又嬲又唔開心
就黎痴線 又控制唔到自己

好難搞wo ching

有識人都試過咁 好撚癲

太愛佢 後期搞到我有少少情緒問題
一聽到有人跳樓果啲好驚係佢 成個日精神壓力好大

拍拖唔岩你啊，你養狗又好貓又好，潔淨下自己心靈先，狗忠心d

唔理你係因為呢段關係係佢世界已經完左，你冇權再管佢同邊個玩，開唔開心

拍拖拍到自己精神有問題真係好撚辛苦，希望巴打早日跳到出黎

過關見倒海關緝毒犬戈時
同你講我放左d 牛牛喺你個袋
嚇撚到標屎。。之後同你講話講笑。。。痴撚線

真啊仲當佢係你嫁咩！醒啦 搵其他事充實自己啦

每次嘈交想分手
佢會推我落床格硬黎
又咬又錫 每次都一定會咬瘀
仲一定係中出
P.s 我本人係M
因為咁所以好受落

跟左幾耐，跟完有冇做d乜

辭職囉真係咁辛苦。。定你又要睇住d仔有冇掂條女啊

咩係牛牛

fd試過比人用閃卡威脅
但係佢冇報警

講出黎可能有人羨慕你，但認真諗深一層，你身體好快出現變化，保重身體bro

佢仔黎 最後比佢話散 崩潰咗
宜家諗返 堂堂男人之間咁撚肉酸都有

真定假膠啊？咁你好受落即係你係到曬命嫁啦喎人黎，拖出去斬

cheap到呢

好多男人都好肉酸希望絲打搵到真愛

巴 你最近還好嗎？

哦。。你搞到我好亂。。hehe？。。hehe。。你係啊希？

係我面前傷害自己打自己 威脅我哄返佢

小心有BB

大佬你發晒癲話人地有嘢 正常人都唔想理你啦下話？
你咁chur 點同你開心呀？
你醒下啦 分左手架喇 比條路人地行下
放過佢 然後放過自己啦
放下從前一段感情才能追求將來 move on啦

可以開勿擾模式，自動拒接晒聯絡人以外既電話

好彩個陣已經返左一排 同個經理有交情 先保得住份工

控制哂我所有嘢

由同咩人來往到衣著、再到釘唔釘得耳環、然後再到髮型、化妝、香水

先係唔比同男同學講嘢，再嚟就係佢兄弟，然後佢細佬，最後唔比我同啊Sir講嘢。

想講句。

同你分手係我人生中做得最撚正確嘅事
後悔分得遲添

最後有冇自殺到

分手之後試過喺大學畀EX跟蹤，我去買飯食
明明佢果陣要上堂
但果陣佢正好係我身後
仲要係我朋友係我隔離佢都跟 勁恐怖
分手又成日係IG post 自己係受害者扮情聖
又成日POST我屋企附近的相
但明明係佢自己出軌
佢出軌都係佢兩個兄弟同我講的我先知
本身我因為自己唔再愛佢而糾結講唔講分開非常之內疚
聽完佢兩個兄弟私底下睇唔過眼話我知
之後佢同新女一齊冇耐就散
想返撻 不過我唔受

拍緊拖咁做 都覺得奇怪

咁萬一有一日 做完我都係心灰意冷
咪大L鑊？

一分手就話自殺
試過想用刀隊我
係我屋企樓下等成晚
飛極都飛唔撚到
果次應該係人生以來最想戴帽既一次

有問題wo本身個人都

我岩岩都諗依樣問題

巴打，你打呢段仔我以為有人偷左我心聲

咁佢地真係好曖昧 望佢 同佢講野又當我透明
好想佢理我 unblock我

咁真係好好彩 搞9人真係罪大惡極

sor絲打，睇到啊sir個到笑到我死仆街 爭左未上你學校叫你換miss教書

好好笑巴打呢樣要同你女友傾下

做得好啊絲打企硬 呢d人真係唔知個腦係咪裝屎

又好似係

慘到 好撚恐怖，咁散左未

咁分左手憑咩要人理你明知你仲有嘢的話

分手嗰陣日日喊住打俾我話冇咗我唔得
話自己要睇心理醫生，好唔開心要自殺
每一秒好似就死咁，話見到我就會冇事會好翻
然後喺我屋企留下捕我...

發現好多人都係咁 不過普遍人一太愛對方心理質素都係差d

姐係點 我真係好掛住佢 好鐘意佢 放唔低

散左三年啦
同佢一齊果段時間真係人生最黑暗
成日迫我去佢屋企過夜
唔去就發癲
Wtsapp覆遲一陣都百鳩幾個msg
呢d咁既痴撚線女人真係第一次見

轉工啦戇鳩
日日見點會放得低呀

走到緊係好 真係怕左拍拖

所以已經成為過去

成為到過去都好好

最撚仆街係
呢d閪人會覺得自己無錯
話愛你緊張你先會咁
愛人會唔理人感受係咁迫對方做唔想既野嫁咩

搵工又好煩 但見住佢就黎痴線

永遠呢d恐怖情人自私變態都係唔會理人感受，個下想你咁做而你冇咁做咪發癲囉

個ex知我小巴隔離個個係後生女(只有個個位)
屌左我成個星期 話點解唔等下架
之後又有次癲到話地鐵前後左右唔可以有後生女

你自己點都唔走開

巴打得罪講句
你呢類人好撚黑人憎
自己move on唔到就要迫人同番你一齊咁
成個痴線佬咁監視人
轉份工轉個新環境其實好容易
只係你怕煩加上唔想改變
覺得死纏爛打仲有機
將自己同對方trap係個死循環入面

試過有晚訓教佢瘋狂無理取鬧
我照訓唔理佢
佢成個硬身枕頭拍落我個頭
個個真係個人feel到wing wing地

你講得岩

勁想大巴大巴車落去個巴打塊面叫佢醒下

呢位巴打屌得好 英勇

會出手既即飛啦屌

我d fd都有問我有冇摑返佢兩巴先走 sor我冇，

散咗幾個月都唔畀人鍾意其他人？人哋有講有笑咪有講有笑囉，關你鬼事。
巴打，控制欲唔好咁強。首先佢已經唔係你邊個，你冇資格話佢嘅日常交際；其次就算佢係你嘅另一半，見到你成日發瘟都頂唔順啦。
（有個好朋友嘅另一半日常發瘟，連圍內出街都要管+發脾氣，我哋成班fd都唔妥佢）

你點發現？

你當我仆街又好點都好
呢個時候開交友apps flirt下女
可能你會搵到新對象
即使搵唔到 起碼都分散到你注意力
你會move on唔到係因為你地係同一個圈子內

我黎不過係有d問題積左大半年都解決唔到 先忍唔住咁做，結果一睇就發現好多野，出左軌

例如你發現另一半係固定時間消失左，而直覺覺得佢個答案唔可信時，就好想知個真相

有啲畀佢read左/佢del左人地send嘅 後來同朋友講起就更加確認

難道永遠都要懷著戰戰兢兢既心去拍拖嗎
利申，睇得好化，覺得有d嘢要黎始終會黎。唔中意自己去揭穿人

好痴線

都係 只係怕黎到既時候會太遲 識人拍左拖5年先知對方出軌

最撚慘係做曬啲恐怖野搞到你雞毛鴨血，再向全世界展示出佢先係受害者。我屌你老母啦！

呢個真呀
我果個仆街ex同佢公司d人講話我好痴線
後尾我同佢班同事fd左先知原來個八婆咁樣屈鳩我
最後發現原來佢老闆係我中學師兄
結果炒撚左個臭閪

感覺上全部都係處女座

例如呢

周圍唱好冇品

中

冇腦 係咪好細個

未必既

我真係做過既話比佢唱都抵死呀
問題係佢做既野
佢拎黎套係我身上話我做

中學雞年代

關你鬼事

想我殺死佢

分左手三年仲日日wtsapp我
恐嚇話嘈上門嘈上學校嘈上公司
一唔應機應少一陣就發癲衝上你屋企禁門鐘
屋企搵唔到就去公司樓下部到你出現為止
佢搵你唔到就打十幾個電話黎 又會係你ig fb留言鬧你
搵唔到我就搵我啲fd話上埋我屋企搞我啊媽
我同佢既事點解要搞著身邊既人 真係好困擾

心理變態。。。

d人話拍拖既人智商好低

你有冇殺

都係個句 搞身邊人一定唔原諒

覺得自己身為男朋友要報告行蹤都正常
但有時佢會唔撚信你跟住係咁whatsapp live我嚟prove我係邊試過有次上緊堂叫我影lecturer塊面

跟住要我俾晒啲IG , snapchat , google , facebook密碼俾佢，佢會每日都上去check

仲有做緊啲咩都要即時同佢講你諗到嘅出門，返學，搭車，起身，去廁所，返工，食飯全撚部都要講講漏左俾佢發現可以試過鬧交鬧半個月屌我實秒秒得閒啦

跟住雙方永遠都唔係對等，如果我有啲嘢唔為佢改就會話我唔愛佢但佢唔為我改嘅嘢佢就話係正常，仲反問我話如果佢話為改姐係佢唔愛我多撚謝

跟住同其他人出街係要一字不漏咁去背晒有咩人，幾多個人，同佢地分別講過啲咩屌我係你男朋友唔撚係部電腦呀，我講大約講左啲咩都唔撚得

最 重 要 嘅 係 以 上 嘅 嘢 全 部 只 係 我 要 做，佢 係 唔 會 做

佢仲可以去理直氣壯同我講話男朋友咩都主動同女朋友講係應該但佢話佢自己嘅嘢應該係要我主動去問佢話咁先顯得我關心佢

總撚之就係咩都要求我付出

跟住永遠用分手嚟大我貪我以前真係好愛佢會唔捨得佢依家諗返起真係覺得自己好撚蠢

死港女

佔有慾強
block晒另一半既所有同異性聯絡既方法
連一個30幾人有男有女既chatroom都容不下
拎自殺黎要脅你
影埋安眠藥相比佢另一半睇
再唔係就話𠝹手
吹到好撚大又話𠝹字又話成
最後根本就無𠝹過

明明係自己講分手先
真係分咗手又唔服氣
係咁話個女仔淫賤，一分手就周圍識男仔
又話個女仔"而家有得搵男仔肯撚定濕晒啦"
"做咩唔理我？比班仔輪緊呀？"
又去個女仔屋企樓下捕佢
上埋樓拍咗一下個女仔屋企幅牆
瘋狂sms，奪命追魂call騷擾同叫春
扮到全世界最可憐，孤單寂寞凍
個個都以為係佢比人飛，但實情係佢飛人

sor 而家先睇到一人一個
不過唔理啦 不吐不快
心諗而家邊個係女人呀到底

分得好 垃圾黎 緊張係ok 咁樣已經係痴線

佢到宜家都仲好撚憎我

差唔多四年前嘅事⋯⋯

佢個排會喺IG明示暗示屌尻me

: 我一次又一次珍惜你，你卻沒有珍惜我的愛

之後一兩年前一班人出嚟玩無意中見返，全程無交流

又喺到講說話我聽⋯⋯明明佢已經有女

133真係基本

屌你咪撚咁on9得唔得
你係佢邊位呀？
佢就算真係同第個有野咁關唔關你事呀？
過去式黎架咋你
當你透明咪透明囉
戇柒鳩既

唔緊要，我都想睇多d你地既事，話俾自己聽要move on了

扮慘

都好過攞刀，睇到上面d故事之後

same
以前佢一話要自殺之後搵佢唔到
我真係一路喊住一路捕實晒啲即時新聞

屌你老味撚咗我幾粒鐘
同我講啱啱瞓著咗

撚狗咁撚

你知唔知一個女人做到呢個地步代表咩？
佢係好撚憎你
完全唔想再見到你同理你
正常愛過好黎好去係唔會咁
你有無諗過就係因為你咁痴線所以搞到佢而家完全唔想理你呀？

點解香港咁多痴線嘅人

有曖昧但未正式一齊
但佢已經當正係我男朋友咁 乜都管住哂
例如同fd出去無秒回佢就會嬲
又成日ff我同其他男仔有嘢 撩交嗌
之後佢有日同我講 話未一齊已經咁多問題 不如算啦
都啱嘅 未一齊已經知道大家唔夾 咁就唔好一齊啦

之後大家都無再聯絡
隔咗一排 我亦同另一個男仔一齊咗
有日收到佢msg 佢不停屌我話我偷食
都無一齊過 而且又係佢主動話結束呢段關係
咁都可以叫偷食? 無嘢下話
之後一連串電話騷擾 言語暴力 恐嚇
但又無端端同我道歉 叫我原諒佢 返去佢身邊
之後又開始繼續騷擾我 然後又叫我原諒佢
嗰陣情緒畀佢搞到有啲問題
過咗一排佢先肯放棄無再揾我

拍左幾年拖想係到講返句嘢

唔好咩事都同對方講分手，無錯對方愛你係會氹返你，但你10次，100次咁講之後對方係會麻木 到時真係唔好問點解對方已經唔愛你

仲有就係想講拍拖還拍拖唔該唔好令到對方嘅世界要放棄友情，仲有就係唔該啲人接受友情係可以係異性
你話你介意另一半單獨同異性出我都明白但唔該唔好連有男有女嘅活動都唔俾你另一半去

世界上唔係得愛情㗎！

真，未一齊就發現係好事，好過你一齊耐左有哂感情回憶，走都走唔到

相信愛情界既痴線佬痴線婆睇到呢到，都唔會開曉

應該咁講如果你發現另一半有呢啲行為，就同對方傾下啦傾唔到早分早着

攞埋密碼先恐怖

相似經歷，覺得自己on9

On9星座撚

自問自己都幾恐怖
控制慾佔有慾都好勁 好冇安全感
電話要俾我睇 ig fb乜乜乜都要知pw
當然我冇強行一定要 對方唔肯我會選擇分手唔會話唔俾就分 純粹係唔夾
出街同咩人去邊都要報到 基本上我要知你行蹤係點
試過開埋定位 不過上面講嘅都係雙向

好感激另一半接受咗咁痴線嘅我
可能佢都痴線先會ok我咁癲
宜家已經冇做以上啲嘢 佢俾到滿滿嘅安全感我等我唔洗再咁癲

我同我個Ex講我唔鐘意佢同佢個異性朋友單獨出去食飯 佢隔左十幾分鐘先覆返我 仲要表現得好唔開心咁 明明係佢踩到我底線 但最後變左係我同佢道歉 同佢講對唔住 我唔應該管你太多 唔應該阻住你同朋友食飯 咁難得先見一次

未一齊就已經被佢嚇驚

本身我地係機友黎

一知道我同現任嗌交就黎扮關心，約我打機散心
點知打舖機就不停flirt
唔理佢呢
佢就三句唔埋兩句就係度表白
拒絕完以為無事同埋佢會死心啦

點撚知黎個反高潮
一日入面打五六次電話黎問我做緊咩
又話想聽我把聲啊掛住我乜乜柒柒

最後一次過block 哂所有可以聯絡到我既方法
真係有好感/唔介意做朋友都被你咁既舉動chur走咗

真心想知呢啲人係咪愈被拒絕就愈落力去煩人？

講襯分手都話要自殺

其實你唔愛佢咩都恐怖

但係有啲咩經歷令你咁癡線？

開頭對方有冇嫌棄過你咁樣chur佢？後來又點樣慢慢增加對佢嘅信任？

勿擾如果佢癲狂打俾你之後都係會係咁響

比心上人拒絕一次之後，整容換身份再埋多次心上人身邊

青蛙都驚

雖然我知道好難再搵到一個咁夾既女朋友
但係佢見親面都捉我扑野真係好癡線好攰
揸揸下車搵個個停低就追撚含
夜晚食完飯經過office就迫我入去扑..

哇 巴打你同我遭遇幾乎相同.頭一開始就覺得好似係拍拖應該有嘅feel.到後來就越問越多.幾次後我hea答佢就發嬲.然後大家嘈交.wts遲覆就係咁話我都唔知係咪同其他女仔係度傾計.
利申：以前男女校.就算有幾好傾嘅女fd都好.同佢一齊已經係同佢地避嫌晒.加上我知道間學校有佢d spy係度.就更加唔會做出任何越界之事.(之後有段時間比我班男fd話我自拖後有異性冇人性.)搞到我果時候基本好似冇朋友可以交心.
大家出來行街我總會不自覺交出手機.因為我知道佢一定問.唔問都會拿.再唔係搵藉口話要手機
有時候難得假日唔想出街已經話係屋企啦.你叫我影相比你我都算啦.大佬啊.仲要要求我要係入面.怕死驚我一早影低咗咁.

好啦到我越頂唔順佢.嘈交了.佢就走來捕我.打死都唔走.一次係咁兩次係咁.有次仲要我媽咪係屋企病緊趕住返去睇佢佢都要拉住我最後係點大家都知道.一定要被逼妥協.

反正甩難啦而家.自由嘅生活幾舒服.又唔需要定時報告行蹤.想做乜就做乜.搭返以前d朋友嘅圈子同講返我d嘢先
知道以前嘅我居然係為左一個人而咁撲街

要24小時都聯絡到，係屋企永遠都要facetime,訓覺都要，唔小心斷咗線既話會瘋狂打過黎，但訓緊覺聽但唔到，之後就會俾鬧，一鬧交就會block我

班女中意鎅手

佢太癲 又係控制狂 當我工人咁點 乜野都要聽佢點 我頂唔順想分手 跟住佢手咗我個名出黎迫我唔好同佢分手 好彩最後都散到

鎅*

可以報警，有條罪叫瘋狂打電話

唉 而家可以點

我個ex唔會衝上門但會瘋狂打電話黎
煩撚到嘈交都仲打黎
痴9撚線

呢種人佢會不停咁合理化自己 覺得自己付出咁多得唔到應得既野 所以分手後會不斷搵你 又會美化自己 覺得你唔會搵到好似我咁好既男人 真係聽到隔夜飯都嘔出黎

玩失蹤玩咗廿幾年

咁你做乜唔覆人

落妝

MTFOLD

中學戈陣
明明冇同戈個人一齊
但係佢同佢班fd 佢既同學 我既同學 講話我地已經一齊左 佢仲自己ff好多野

i know that feel sis

偷偷地去男朋友樓下
係下面數層數睇佢係咪真係無出去玩(間房開燈)
。
。
。
點知撞到佢班frd
第2日分手了

正面d諗佢都幾專一

果陣一齊翻工(佢話驚我識第二個所以跟住一齊翻)
放工嘈咗交 我咪自己等車翻屋企 點知佢跟埋上車
係架車又要坐我隔離 大家冇講野但feel到佢想係架車爆我
之後我唔理佢 佢就發脾氣扔低哂啲野係架車 我冇幫佢拎翻
之後佢就半夜三更咁係我屋企附近個巴士站發脾氣 大聲嗌嗌到有回音
跟住就鬧我八婆好唔幫佢拎翻佢留咗係車果啲野
我喊撚哂口咁叫佢放我走 佢就摑我 推跌我 又話佢依家咩都冇哂 屋企都翻唔到
我就心軟用find my iphone同用我啲錢搭的士去搵翻佢啲野
之後又唔比我走 話要我陪佢翻佢屋企訓
我又唯有陪佢搭的士翻出市區 送佢翻屋企 去到佢樓下四點幾 我出盡九牛二虎之力跑走 去咗我老母屋企訓
第朝佢鬧尻我點解冇上去訓 然後又扮可憐咁話都知你有第二個 然後我又心軟不斷循環
利申 一齊咗成兩年最後真係頂唔到先散

明明已經分咗手仲要log in入我ig睇我同d咩人傾計🤷🏻‍♀️利申係佢講分手 都on99

連著咩都冇自由
佢唔鐘意我著嗰件衫就閪聲係到講[都唔靚]
叫我去沙灘著沙灘褲
屌你老母你有冇見過人去曬太陽係沙灘褲?
你個EX又肥又柒著咩都冇人望姐
去沙灘都要著沙灘褲真係好撚可憐

咁最後點

試過同屋企人去緊旅行，夜晚同Ex WhatsApp 緊唔小心瞓咗覺，醒翻我細妹同我講ex 狂打電話比我，仲叫我細妹叫醒我繼續同佢WhatsApp

利申:帶咗綠帽，從來無試過咁開心咁自由

恭喜巴打解脫了
啱呀，我都覺得分開左之後反而仲鬆左一口氣

好撚mk

又一個A0毒撚

好戲劇

完全明白

屌 。。。 我無人性咁講
d自殺撚 負面撚 抑鬱撚
真係阻住地球轉

同任何人出街前一定要提到好早同佢講
異性一定唔得
同性就會俾說話你聽，話本身果日想同你點點點
好撚on9

分咗手仲成日煩住你

1) 出親街都唔俾我走, 鑊9鑊都要O係佢樓下坐到尾班車先俾我走, 好多次係尾班車都走埋, 要坐N 車走
2) 同佢鬧交, 聽二朝6點打黎屌7 你, 話你做咩訓得噤安樂
3) 同佢提分手, 佢第二朝就捕O係我屋企樓下門口捕我
4) 有次又係提分手, 佢講左句 "如果我話自殺你會點"
5) 小小野唔順意就黑晒面, 問佢咩又唔講, 之後又話 "要我講先做已經冇意思"
6) 明明已經同人一齊左, 仲要扮晒野話揀緊, 揀條春
7) 明明已經俾人搞大埋, 仲要同我出街, 關心我
8) 明明都就黎生, 仲要send sms 同我講生日快樂

你講得O岩呀, 依D 人唔值得浪費自己時間去同佢一齊

9) 唔可以有自己時間, 一有空檔就要你陪佢, 係"陪", 例如坐O係佢隔離陪佢溫書, 自己係冇野做

同你一樣
拍拖初期已經撞哂我全部account
又襯我唔為意將我whatsapp連落佢電腦度

有日佢睇到我同其他人傾計嘅內容
拎出嚟同我對質先知
心寒咗好耐先平伏到

10) 明明分左手, 仲要搵我個fd, 話想一齊食飯, 我屌....我個fd 又係痴線, 幫個女人都唔幫兄弟...仲要2 個去旅行, 有撚病

無一齊
但佢追我嗰陣有女朋友
佢作無數個大話掩飾 話已經分左手
又每日唔覆佢都send幾十個msg黎 block左佢wtsapp就轉send SMS
Cut左佢線會係咁再打電話黎
我唔知佢邊句真邊句假

嗰陣對佢 我驚到一係街見到似佢既人就會個心跳得好快 聽到佢把聲會起曬雞皮 每日個心理壓力都超大

73個未接來電......

唔係㗎 唔一定同一個手法

唔比我同異性有接觸 WhatsApp snapchat都唔比
人地搵我都唔覆得
出街要提早通知
9點就問你幾時返去 話夜晚係條街到會危險

差唔多，ex連同同性朋友食個飯都呷醋，每日都可以因為呷醋發脾氣，番工等等下車會突然係後面出現
成日要check whatsapp facebook

我都係喎 不過諷刺嘅係最後佢俾帽我戴

我之前個 ex 患抑鬱症有晚佢當我訓著時想燒炭同我同隻貓攬炒，好彩最後佢放過我選擇等我第二日返左工先燒，最後佢救得返但我屋企成屋七成野燒哂，隻貓焗死左。

試過係我屋企門口嗌交，有人行出嚟，佢一野將把遮掟落人哋度

又試過有次嗌交佢沖咗上上一層(e.g我哋係四樓就沖上八樓嗰啲)話要跳樓
我上到去嘅時候佢就一隻腳伸出去扮準備跳
扯佢落嚟佢仲要係度尖叫同係咁用隻手大大力打墻

仲有做過其他野，宜家諗返起真係覺得佢勁恐怖

得罪佢果時叉我頸到窒息，差d死

係你面前不停咬手指 然後奔潰比你睇 精神上壓迫你妥協

但你做左D咩 人地先咁做

啪安眠藥自殺，成身藍曬，係病房同埋佢老母叫我唔好分手
飲醉又同佢啲朋友打黎屌我做乜分手

同樓上嗰啲好似
ex初初好好 關懷備至
但之後唔比我同異性傾計 一傾就發脾氣
又會自殘威脅你唔可以分手 有時仲話要自殺
夜晚用133瘋狂炸機 試過300幾個未接來電
表現到好似無左我會死咁

講真香港啲戀愛關係教育真係好差
教尊重兩隻字有幾難？
但而家好多學校仲停留緊 中學生不應談戀愛 斬腳趾避沙蟲 從來唔教人拍拖點樣同另一半相處 令呢個社會不斷出現恐怖情人

唔止一個
屌完唱，嗌交時仲要鬧你雞
踢嘢，抌嘢
拗撬時block我，心情好d就unblock返
有個靚女契細妹，仲要貼身影相post上fb
條pk契妹仲要睇我ig，like我呻唔開心嘅相
最仆街8號風球叫我上佢屋企拎返d嘢

正仆街

咁撚得人驚既

我果個最恐怖都係訓訓下拎我條野出黎玩

竟然唔係拎出黎剪左佢

同第二個有野就成日用自殺黎逼我走
仲真係實行左兩次
完全唔知我有幾擔心
又成日話係我比太多壓力佢搞到佢咁樣

因為本身end左topic

乜都無 係普通朋友傾計 男女都有 全部都係識左好耐嘅同學
就係咁先嬲 完全唔尊重我

這個恐怖情人竟是我

身邊有一兩個男仔朋友識佐好多年(同學)
一直得閒就會ig先傾下閒計/sd一兩句
內容都係可能睇佐張相之後問where？之類
閒計就問下最近搵到工未？有冇做pt？
但大家從來冇問/約過出嚟食飯/見面
同我從來冇單獨同過男仔出街

男朋友有時係街睇我手機見到有男仔搵我
就會係咁話我啲朋友係厹(不停重複)，或者個口係咁重複口up up同學/朋友個名，愈諗愈嬲就會開始發我脾氣同踢垃圾桶

已經試過好多次係咁，無論之後學校有既project同組員問野定朋友閒聊不約而同都好似上面咁，後嚟仲同我講話要同啲人講清楚我完全唔知佢諗緊咩，有同佢解釋過但冇用，而且唔係事實咁話我啲同學同朋友，係有唔開心。

每次wtsapp sd嘢俾你之後計住你幾多分鐘幾多秒覆 sd錫錫心心emoji就計你有無覆小過佢上一句

ching 點解要同佢出街

訓醒見到佢望實我

你放過人地啦大佬
你個心態可能未咁快放低到都正常
係要啲時間
但就算真係放低唔到
唔該都比返少少理性控制下你自己既行為啦
成碌自走砲咁

不如聽下巴打建議轉下環境先？
對佢對你都好

more more，想聽點樣喺嗰啲黐線手上甩身

自己on 9, 唔扺得, 諗住搶返條女返黎
諗返起自己都係白痴, 難得甩難, 又唔抵得人

sor, 我當時唔知佢大左肚, 係之後計返時間先知, 當時佢肚已大

1. WhatsApp 如果online唔係覆佢既話佢會發癲問同邊個傾計
2.ig如果有異性既news feed 既話，佢一見到一定會發脾氣
3. 唔可以同異性有接觸，朋友都唔得。如果去睇醫生既話佢一定要係到
4. 唔可以同異性企得埋
5. 做緊咩都要話佢知
6. WhatsApp唔可以遲過一個鐘覆，訓教就訓前講聲

Snapchat淨係add你一個人
而佢開snapchat嘅目的就係睇你location
每次你係個map到見到佢 就知佢岩岩check你係邊

其實依D 女真係弱撚智, 細路女都不得了, 拍拖拍到咁真係有陰影

同埋BPD（邊緣型人格障礙）

O個時仲未有whatsapp, 仲係電話或者sms
搭車同佢講電話, 隔離有D 陌生人講野, 就問我點解有女仔聲.....

我講分手，
1. 係我面前割脈，堅係爆晒缸最尾去診所聯咗5針
2. 係間屋到同我講我依家就跳落去俾你睇，結果我嘗試扯佢行埋d 個露台佢就喊住嗌唔好
我話同frd 出去
1. 佢話要衝出馬路俾車車死，結果自己跳上的士走咗

俾條臭閪拖咗兩年，依家仍然非常後悔，最尾有白武士嚟幫我溝咗佢，溝佢嗰陣我仲幫佢分析條白武士係咪認真定玩9佢，特登出去迴避留間屋俾佢同白武士扑野求去，吹水爛春袋爛到上塊面

利申，我真係從來無鍾意過呢條臭閪，我係怕條癲婆嚇親我屋企人

通常男人先會咁 癡撚線

𠝹手𠝹我個名其中一個字落手臂
個字有十劃

另一個一唔開心就會拎我屋企d野掉
最後屋企冇晒可以掉得爛既野

大麻

真係好恐怖

正仆街嚟,燒炭都要係人地屋企仲要燒撚哂人地啲嘢仲有隻貓貓好慘

咁最後條仆街點

朝早7點鐘上你屋企禁鐘嘈醒全屋人

用whatsapp web check我有冇online
見到on咗就搵埋我識嘅人睇邊個同時on緊
再whatsapp我問做乜同xx傾咁耐
ps嗰陣已散

識個男仔又係咁，成日stalk人係邊
好變態

多數d兄弟都會幫返條仔 又會同你講咁好

你有冇即刻斬纜？

個啲字係唔係有> 1既意思

諗住轉喇

其實無論點都唔應該咁做
基本尊重都冇 朋友都冇得做啦 講咩拍拖

屌 我而家都係咁ge情況 佢做曬好人 唱衰我 留名睇佢散咗扮受害者一排又溝第條女
利申未散想散

好撚似我男朋友 唔想同我分手 但挽留嘅方法係令我更加憎佢 我都唔明點解你鬧我打我唔要面喺街發癲 會令你覺得挽留到我 真係on99

你點知佢log in 到

Same here 未死 但真係痴9線

個陣我朋友同佢個恐怖情人鬧緊分手
唔敢單獨見面
因為我都識佢個恐佈情人
我就約咗朋友同佢個恐怖情人出嚟
一見面見佢左手拎酒樽
右手拎住個打火機就咁啪著
講講吓又話佢帶出機油出嚟
問佢做乜撚嘢佢答冇啊拎出嚟玩吓之嘛

咁傾吓傾吓唔記得講到乜嘢佢好嬲
佢話知我住邊，會搵朋友嚟我個棟樓住再逐樓逐樓搵我出嚟
心諗做乜撚嘢啊

個晚最後好似冇咩討論嘅結果
不過後尾我同我朋友去咗報警
因為佢個情人恐嚇佢會跟蹤綁架佢細佬同埋佢啲朋友
又話會殺咗我朋友之後先死
我朋友就print晒所有Whatsapp對話出嚟highlight 晒啲重點句子

試過分隔異地兩個月，夜晚冇聽電話，打左成百個電話比我

晚晚傾電話要傾到佢瞓著咗先可以收線

如果我唔小心瞓咗先佢會打返黎叫醒我

係屋企樓下捕自己真係癲
我自己都唔知自己幾時翻屋企你竟然可以無止境咁等

唔係, 而係知你要出門口返學, 就早過你出門口去到你樓下捕你

恐怖情人就冇
恐怖室友就有個
識咗年半至兩年到，我得罪佢半年，而呢半年我都唔知咩事。去到最知道咗咩事道晒歉。咁佢聲稱原諒咗，算叫咩事都冇。但其實佢密謀做咗好多野

以下3件事都係year2個陣發生，而我係唔知
第一：佢會襯我訓覺個陣，影我相
第二：佢會同我傾計，但佢原來係用手機錄鳩我把聲
第三：佢同襯我傾計個陣，睇下我平時用咩密碼之類

我year1識條友，year2後期得罪佢，所以year3冇在同佢住。
然後都畢業之後，條友竟然用我既相，用我既聲音剪咗條片po上ig。條片既內容純粹係我講緊粗口，同我唔同既相不斷loop

咁我以為我改晒密碼冇咩事，點知過多一年佢又入點我fb,ig。
我決定del撚晒所有野。反正fb都唔多用，朋友又唔多

但佢見做既野，覺得好寒
利申：我非gay

同EX一齊果陣，我返緊地盤
朝早8點要返到公司
而佢經常飲醉酒，凌晨2點幾電話狂炸叫我出去接佢
(理由就係，你係愛我既，無論我幾點打黎你都應該出黎接我，唔訓覺返工都可以）

我一有時間，就會叫我陪佢
又開始同我洗腦，話我身邊D朋友點點點...
後期搞到我斷晒D朋友

出去吃喝玩樂，全部我埋單（呢個正常）
跟住話我每個月無錢剩...
我心諗，一個星期去飲野最少2日
跟住去搵酒店過夜...我印銀紙咩

分手兩年後...
開始有返聯絡：
近幾個月又係，一飲多少少酒就電話狂炸
時間係凌晨2~4點不等
揸緊車出去果陣，又係咁雷到未到未

飲完酒係到發顛，掟野，搞爆壞

最撚慘係...搞完一大場龍虎鳳
送到佢屋企樓下，唔願上樓，賴死係我車訓覺
我發晒顛，係佢面前喊埋，佢都唔理我照訓

重有好多好多...廢事打千字文

有無諗過自己咁做想得到啲咩
淨係想發脾氣？想溝返人？
淨係想發脾氣不如上ifc跳落街一了百了
想溝返人，諗下嗰種唔成熟會嗎對方心中加分定減分

我fd 就好似你咁
同個ex 同公司, 然後個ex 又O係公司又第二個
然後我個fd 就發憤, 死都要升職head 住O個條仔
ok, 做到喇, 咁又點....人地wfc 你啦

最近咁岩睇返last friends
你地講嗰啲嘢男主角做齊哂 仲要打女朋友 好恐怖

見到佢同人換左個新水壺 又忍唔住同佢講情侶水壺呀？

之前有個friend條仔成日同第二啲女玩曖味，個friend好傷心係咁問我點算，我覺得好煩就叫佢咁唔開心咪同條仔分手。
點知當晚條仔唔知點解有我電話，whatsapp鬧我 話我死八婆臭閪果啲，叫我出街小心啲，話搵人打我
呢件事係豬隊友+恐怖情人

Cls

痴線佬一名

佔有慾太強 想要嘅嘢不擇手段都要得到的

可能因為俾人帽過掛 都因為咁自己有少少抑鬱問題

未到嫌棄嘅 嘈交就一定 反而嘈得多係痴身問題而唔係痴線
我都有控制自己唔咁癲，佢話要私人時間咁我會唔見
當我做好多痴線嘢佢都係我隔離就知佢係幾愛我，加上都一齊咗5年 信任慢慢都建立咗

宜家就冇咁痴線啦 忙到一星期見一次，雖然好唔開心但係知對方個心有自己就冇乜問題

如果我話你知佢係仔黎呢？

之前就係溝咗條過期mk妹

痴線
對自己噤冇自信, 仲衰過女人
有冇噤驚個女人走左去, 個女人真係要走, 都唔係你嫁啦

每次出街佢都問我去邊，仲要比詳細地點 原來每次都有跟蹤，有一次同姐妹行街，即興去左佢屋企玩，就比佢屌 有一次比我見到佢，佢勁厚臉皮同我地一齊行，我朋友都頂吾順自己返左去先

同緊我開wtsapp call，無啦啦系到化妝，話系專登化比我睇

手足
你係咪我ex個ex

你係咪襟兄

係都唔定嫁

一齊之後唔比我同所有異性有聯絡，
個陣仲會send sms 有男同學send d罐頭聖誕快樂新年快樂msg，佢逼我send返"屌你老母唔好再搵我啦"，
Grad din同左異性影左幾張相，佢睇fb發現左之後嬲左我成個月，講緊企得唔埋只係正常合照，
開頭唔比我用whatsapp 之後爭取左可以用啦，唔單止唔比同異性wtsapp，連入個course group都唔比要我退group，

仲有好多on9野，只怪自己當時年少無知，將佢睇得太高將自己睇得太低。

我會改善 也已在改變

用左一年半時間走翻岀黎
一齊左三年 真係好難話斷就斷

Exact7ly
最中意話我一定會後悔乜乜柒柒

屌呢個真
即興同佢講等陣約左邊個都唔得
要一早講定
痴撚線

覺得呢個post好正
大家都受過呢種變態情人/前度既折磨因為經歷過先明呢種感受
但我想講 我唔會比你影響到
你搞咁多野 做咁多小動作無非想我見你 你下世都唔洗諗呀
成日問我係咪打算做一世仇人 唔係呀 做足三生三世都仲得呀你依家既無恥無賴賤格更證明我當初飛你係無錯

都係分左手之後先發現呢個人可以幾痴線
好彩無復合

我可以點

呢個ex真係世界級屌你老母

個陣話發夢見到我同仔wtsapp
迫我cap contact list 佢炸我百鳩幾個msg

不停用外國電話 用未知來電係咁打俾我
騷擾我 為左迫我聽電話
打電話去我老豆鋪頭話我俾差人拉左
嚇到我老豆暈左係鋪頭入左醫院

最撚食屎就係 佢搞到我同之前男朋友A分手
佢搵到我同A之間我好介意既女仔電話 instagram
不停係到騷擾個女仔 打埋啲咩話個女仔收兵
icon都轉埋用哥基 因為我好鐘意哥基
A就覺得所有野都係我做 都係我搞出黎
就話無諗過我係呢種人要同我分手

呢個人wtsapp我話見到我分手好心涼
我覆左句 多謝你令到我同A分左手
就算你唔做埋呢啲野我都會分
同埋我無男朋友都唔會揀返你

最後佢block左我 從此消失

我覺得佢搞到你屋企人受傷已經要直接反鳩佢面block柒佢
做恐怖情人控制住另一半已經仆街,仲要搞到滋擾身邊嘅家人朋友真係冇得原諒

睇你打呢段嘢完全安眠書店既劇情好恐怖

呢啲肯定要搞返佢轉頭搞著屋企人
比個痴線佬block我覺得好唔抵咩料呀死癲佬搞鳩人仲好意思block人

我嗰個仲要帽完我想箍煲，我唔就範就開口郁啲講死

鬧緊分手個陣我岩岩轉新工無話佢知

有日放工係公司樓下地鐵站交收 佢無啦啦企左係我隔離話想同我傾下

佢搞9我屋企人個陣已經係2013既事
已經斷聯絡好耐 以為已經完架啦
但我無諗過 係5年後佢仲要搞到我分手

我想講 我真係無出軌 無傷害過佢
我唔明點解佢要咁做 就係因為我話分手？

嘩 絲打 辛苦你了
你個exex真經典 咁嘅人竟然存在於世界上

岩岩見到今個月個更表 佢同第個好曖昧條仔d假夾左好多都一齊放

same我仲睇過佢親手推老母落地 因為雙親唔比佢飲酒

又唔開心

咁其實係咩事要道歉

坐係露台邊到影埋相話自殺

Ex係cantopop迷 我聽開英文歌
有次我播歌播英文歌 佢嬲撚左我幾日 真係發火個隻
屌尻我唔尊重佢唔尊重cantopop
我氹撚左幾日

都正常 打電話個個真係離地

岩

見到呢個情景就飛得啦

佢住大埔
我係薄扶林返學
日日偷偷地係我學校對面等我放學
想睇我同咩人玩
我同朋友出街 佢會偷偷地係我樓下等我
睇下有無男仔送我返屋企
我屋企人唔知我地拍拖
一嘈交就威脅我 上我屋企拍門
襯我訓教睇哂我wts對話 del撚左我whatsapp
我唔鐘意佢食煙飲酒
每次嘈交 佢就威脅我話要食返煙飲返酒
太撚痴線 好彩已經分左手五年

我對朋友既態度語氣唔好
佢覺得我睇唔起人

凌晨兩三點係屋企樓下坐 不停打比我 唔聽就打去我屋企 成屋比佢嘈醒晒

嘩屌呢個真係好撚恐怖

哇好變態小氣+報復心強

我一直好放唔低O個幾年好後暗O既日子, 仲搞到我疑似抑鬱, 當然我冇尋求協助, 冇人知我係咪真係有
宜家我都成日會諗起個ex d 變態野, 黎到警剔自己唔好再搵著依d 女
但其實內心係好辛苦, 每次諗起都好唔開心, 然後洗自己腦, 去話俾自己聽問題唔係我度, 而係依女有問題
依個post 令我再一次諗起依個ex, 但同時間發現原來唔係淨係我一個有咁O既經歷, 我諗我都係時候要釋懷, 真係要塵封依D 記憶

大家釋懷到就好了

曾經都係俾人帽，帽完之後想挽回段感情，又一晚打30，40個電話過去俾人瘋狂cut線，又去人地屋企樓下求佢落嚟見我。失戀嘅自己真係好痴線

仲記得佢同條友去OP, 之後仲同我講左句, 話冇post fb 係因為唔想我難受
DLLM 難聽過粗口

最尾點?
警察有無做野

你去驗一驗腦會好啲